［核彈］支那國足大炒歐洲列強國島7:0！!

我...hi